[var東主有喜?] 車路士 vs 曼城 2

FA CUP Semi-Final
00:30

換人啦

換foden
要456了

好驚foden根度簡占狗

車六士

椰皇

完啦

好辛苦

癲思肯吹完場未

咩摩連奴

完

決賽見！

完場

決賽

end!

木土sir

今場傻狗做第一點都幾勁
幾吓都頂到

個個都插喉

守到呀 !
媽咪我地得左呀 !

曼城決賽再見！